大個咗終於知道章魚哥係咩感受

細個覺得佢好暴躁
成日屌柒海綿寶寶

出嚟做嘢之後
發現自己同章魚哥一鳩樣

但我想做海綿寶寶